我Aunt d 藍屍已經吹晒雞

見到我aunt 個whatsapp群組
吹晒雞7點前落去排隊等投票

希望真香港人
6半準時起身唔該

係，公司同事火力全開

係。。 d親戚群組已經吹曬雞

哎呀！仔！見唔見我張身份證呀？！

一早叫左你地平時要扮藍
有扮既話而家用暗黑文宣就帶到風向

中國一直無選舉都係一路咁強大
習主席已經明言要行我地中國特色社會主義既道路
根本無必要學西方制度
選舉制度根本開左個缺口比美英咁多年一直干預香港
建制口講止暴制亂
但你見佢地明明已經掌議會大權咁多年
結果止左咩亂？
23 條 到國教到佔中到反修例
結果係無止到亂不特止仲越來越亂
無他，因為實際上建制派根本只係食人血饅頭既政棍
佢哋就係要亂先可以出黎「止暴制亂」
愛國對佢地黎講根本只係一門賺錢生意
11月24, 愛國愛港好市民請投白票杯葛選舉
不必擔心，白票率高漢奸反對派點都係輸，政棍都一樣輸
投白票就係投祖國，只有祖國會勝利

如果你是愛國的
請發出去，別再讓大多數的市民再受騙
沉醉在漢奸和政棍一個黑臉一個白臉的政治騙局中
賠上我們的家
1124投白票！

你收皮啦

大家夾實自己老豆老母

投票順序：本土→販民→白票

聽日票站調查大家識玩

點解要咁早

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

支持建制，止暴製亂

有一樣唔記得提大家
永遠「年齡55+先好做」問卷
因為佢地吹雞係55+